[elle.com.hk] 殺人只需0.2秒、被封「帶刺的玫瑰」！宅男力棒首相保鑣石田萌美的驚人背景

誰說保鑣必定是健碩猛男？前日本首相安倍晉三的貼身保鑣石田萌美，最近成為了網民的熱話，除了因為她清秀的五官外，她的超強背景也一樣話題性極高！據指不但是日本頂尖的武功高手，更可以在0.2秒內拔槍襲擊歹徒，比部分男保鑣更優秀！

今年32歲的石田萌美，是前日本首相安倍晉三最信任的貼身保鑣之一，她過去也曾擔任前首相野田佳彥的保鑣。

五官清秀的她，不只熟悉劍道、空手道、搏擊、柔道等武術，是一名日本頂級武功高手，據指她更曾創下紀錄，連續擊敗過10名空手道壯漢，而她最擅長的是空手道的「捨身踢」，淩空飛腳的殺傷力十足。

出生於保鑣世家的石田，爺爺和父親也是一名保鑣，她從小便於柔道場受訓，並憧憬著能繼承父親衣缽，成為一名保鑣。

2011年她考入東京警視廳警衛科，年僅23歲的她經過連串考核後，如願成為前首相野田佳彥的保鑣，之後又再成為安倍的保鑣。

除了是多項武術高手外，有指石田更曾修習過即將失傳的忍術技巧，可以用上百種一般人想像不出來的方式殺人。她18歲已經掌握到所有劍道型，取得劍道三段段位，比警視廳半數男性還要強。

平日槍不離手的石田，槍法爐火純青，可以多種姿勢射擊，不需瞄準就能百發百中。有指她掏槍速射只需要0.2到0.5秒，射擊殺敵已變成本能。另外有指她的右手因為長期執槍，比正常人更寬厚有力，右手大拇指骨甚至比左手更長更粗。

據日本政府規定，內閣成員以上的官員，會由警視廳的保安特警隊派保鏢貼身保護。保安特警隊共有200名成員，每位都精通英文，且需要具備空手道、劍道三段以上，其中女保鑣只佔了5%，石田萌美能於200人中被選為保護首相的貼身保鑣，可說是菁英中的菁英。

石田每次被影到時，都是一身俐落西裝，嚴肅地站在保護對象四周。前警視廳保鏢訓練教官伊藤隆太解釋，保鏢一年四季都要穿着寬大西裝外套，將手槍、無線電等藏在衣服內，他又形容：「石田確實有著不俗外型，但保鏢身分會讓她無法充分展現自己的美貌，她需要目光凌厲地掃視周圍人群。」

石田萌美的超強身手與俏麗五官，得到了不少日本宅男的關注，甚至有人稱她為「帶刺的玫瑰」，但其實石田萌美曾表示外界的注目太過沉重，因而拒絕受訪，她表示：「我不在乎外界如何評價我，我的職責僅在於保護首相而已」

好似日劇會拍既野

可以在0.2秒內拔槍襲擊歹徒

寫文條友識唔識字？

幾高

除了是多項武術高手外，有指石田更曾修習過即將失傳的忍術技巧，可以用上百種一般人想像不出來的方式殺人。她18歲已經掌握到所有劍道型，取得劍道三段段位，比警視廳半數男性還要強

火影？

噬謊者 密葬課

港女學下野

做保鏢講求殺人技巧
打得機多

日劇女主角咁, 但真好幾靚女 打得又有性格

真正既我要打十個

石田萌美 is a girl of focus, commitment, sheer will... something you know very little about. I once saw 萌美 kill three men in a bar... with a pencil, with a fucking pencil.

They call her "Baba Yaga."

肯定吹大左

原則上又無錯既殺手郁手之前殺左佢都係保護左個人

btw 有無得入埋房貼身保護

咁似秦沛介紹環球體育中心入面
大師兄以外在座個幾個既?

右手大拇指骨甚至比左手更長更粗。

吹撚到
睇下隻手就知無可能打贏空手道壯漢啦

殺人只需0.2秒

咁警視廳有半數警察好勁下

把聲勁溫柔

組手真係要打十個，無分男女，咁啱就係要打大隻佬咁你打唔打？投降話下次再考過？

如果唔係做呢啲工
個樣似係反社會人格既連環殺人犯

佢練嘅肯定係實戰型嘅極真空手道, 抗打力極高
目代結菜, 佢一腳應該可以踢撚到你入ICU

俾多個台灣普通練極真嘅女高中生你參考下

好似劇照咁

似噬謊者外務卿

BG 入邊嘅菜菜緖

十人組手比篇文講到好稀罕咁
難怪有人唔識嘅
係寫文個個誇張姐

Baby Yaga

屌你好煩

咸濕貓仔

平日槍不離手的石田，槍法爐火純青，可以多種姿勢射擊，不需瞄準就能百發百中。

𠵱幕睇到笑

btw Hit Man嚟

自膠
殺神特工

似講緊大師兄多D

連續擊敗過10名空手道壯漢

空手道黑帶十人組手有咩咁出奇

抗打力咁勁，點樣練

佢地打親通常好近
你當寸勁再長D既距離
好難發到全力
你叫拳擊手拉直拳打入去一樣收皮

呢一世應該都等唔到佢動畫化

抗打力其實只係響拳賽有用, 係講緊格鬥而唔係奧運果d! 如果打開拳嘅人都知其實8,9成KO都係打中下巴暈倒所致!

因為寫文條友自己就係歹徒

求av番號

圖？

條片咁打，條女都冇表情喎

首相保鏢梗係有咁大吹咁大
唔通話佢好廢咩

。
工搜查官之凌辱。

咁殺過幾多人

大隻唔代表識出短拳

同埋組手 唔係要打贏

係要一定時間唔跌就得

再講 人地日日練抗打

再加埋知你幾時打埋黎呼氣谷實

再再講條女黑帶 就肯定己經過左十人組手

殺左話你知咩

32輕熟
好想同佢夜晚行街遇到老笠然後俾佢保護打走啲人 上一秒剛剛掃低條友重紮緊馬 之後滿面笑容對住你繼續拖手仔行街

做吹大啲吖

聽完未埋身想吓都驚驚了

睇標題仲以為係萌殺添

車大炮

我第一下諗起女搜查官
btw篇文寫到好似小說d主角咁乜都識

我認我咸濕

真實版基路亞

失傳的忍術技巧=千年殺

十人組手對於真係練全接觸黎講其實好普遍，你話百人或者50人就真係好痴線

take down對手或者頂2分鐘

齋睇樣其實一般貨色.jpg

你講全接觸既話就一定唔係啦，除非你真係ko左佢，如果唔係都係打到夠鐘，你講個種應該係寸止空手道，雖然唔知佢有興唔興組手

漫畫放落現實

亞莉亞?

再吹大啲
牛仔式quick draw hip shot世界紀錄都要近0.3秒。

Imagine the death grip

蓋伊曾經有練過拳，所以極真空手道的弟子都盡全力跟他打。
這種足以跟現代搏擊對抗的傳武真的很有價值。